你老母，學是學非變撚左做杜如風

杜如風正過班事非精

學是學非 除褲就J

我如風bb咁高質 豈容你拎班3唔識7既垃圾tbb廉價發瘟雞黎比